覺唔覺得酋長盃先係足球界最高榮譽賽事？

一來酋長盃唔係好多球隊有資格參加，要倫敦一哥(著紅色波衫球隊計)睇得起你，實力有返咁上下，你先配得起去酋長球場踢波，咁個盃已經無咁公廁

二來足球既意義係透過入球爭取勝利
酋長盃就算場比賽你輸都好，每入一球都有分數
可以push到球員更落力，提高觀賞度

三來酋長盃係雲爺爺在位期間落實舉辦，雲爺爺係球圈地位有幾德高望重都唔洗講，能夠係雲爺爺地頭捧起酋長盃，一定名留青史，流芳百世

其他諗到再講，但剩係綜合以上各點
足夠令酋長盃成為世界最享負盛名既比賽

不服來電

得喇得喇

讚成今年有咩隊參加？

來來去去咪果幾隊